忙咗成日 終於拎到hsu bsex offer

小妹放榜18分(4422222)
一拎通知單就趕過去hsu
喺小巴重要大叫 恆大有落
威水到
面試嗰陣搵咗隔籬in bba嘅靚仔做partner
同佢大戰咗10個回合 最後收咗我

叻呀霞

7科18

系 做到你c妹了

On9

小妹乾淨的. 見住你in完上咗富士
5好屈我